====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: LA RIVIÈRE COMME CENTRE DES ENJEUX MÉTROPOLITAINS périmètre est justifié quand il s ' agit d ' architecture liée à une unité foncière précise ou quand il s ' agit de procédures administratives dont les effets juridiques doivent être bien définis .
Entity Name (Type) :: ENJEUX MÉTROPOLITAINS (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
RIVIÈRE (LOC)
CENTRE (LOC)
ENJEUX MÉTROPOLITAINS (ORG)
Total entitiy counts: 3

